搏到最後根本冇嘢想要

返工搏盡，股票賭錢搏盡，
目的都係想賺多啲錢買嘢可以輕鬆啲啫。

點知越賺得多錢，自己就越係迷失，
到最後發現自己根本無嘢想買，
而想要嘅嘢亦都唔係錢可以買到。

基本生計無憂，點解我仲要咁上進，
到底我係為咗啲乜嘢？

呢一日內我喊咗三次。我睇唔到自己嘅將來，
就算呢個世界可以變得幾美好都唔會改變到我心靈上嘅空虛。終於明白點解連張國榮都會自殺

利申：唔會自殺，只係日日行屍走肉有感而發

不如你捐啲錢俾我 我唔空虛 好多嘢想試

我唔使損, 借IS OK
最多開解下你
C兄你似係抑鬱多D

同感

幾歲,搵緊幾錢,幾時開始有咁既諗法

先廿四歲，個個月搵皮幾但靠自己儲咗幾十萬。
最近炒股賺到啲錢個人就開始空虛，炒炒下發現連自己為乜嘢都唔知。

無欲無求 咩興趣都無
屋企又好慳 咩都用到爛先買
真係口痕食餐貴少少

但儲儲埋埋又唔夠買樓
旅行都還好
做香港人好慘下

真 唔知為咩 無咩慾望

咁你都知

生命盡頭反正一場空
歌詞來

搵皮幾可以有幾十萬 ？

做慈善啦

睇書幫到你，我最緊睇緊《幸福的方法》
可以google 睇下啲簡介先，啱先買黎睇

買樓嘅嘢冇考慮到，靠屋企
但真係冇乜物慾，想搵個可以相愛嘅人但根本無出現過，將來亦唔覺得會有。

人地咪話炒股呢期炒股係易賺

唔使交租淨俾幾千家用，
個個月使費唔過5000有幾難。
我唔係一個揮霍嘅人，食飯都係求食飽就算，
日常生活乜撚嘢娛樂都好似無興趣咁。

點都好，多謝ching先。

Ching 可以去做下義工，用不同角度睇社會。
幫下小動物/醫院義工，
去下興趣班，沖下coffee, 整下點心，整下車，睇下 netflix(影下唔同國家既documentary)，滑浪，攀石

試多d平時唔做既事，

其實好多人都唔知自己想點，安安樂樂過下半世都好呀

想睇到中共倒台，人類離開太陽系，香港隊踢世界盃
睇嚟我會得到永生

試下溝女

因為最想要並唔係錢
而個樣野錢係買唔到

搵到另一半之後可能會好啲

第3樣你永生都唔會見到

精神上的滿足

人生冇目標，冇女朋友更加冇老婆仔女，完全唔知自己生存為乜